SUV X3 VS X1 VS Macan VS Q3

四部都係2000cc
三個唔同品牌
價位由四十幾到六十幾都有
巴打們點睇?

兩種唔同級數

X3同Macan我會揀Macan
X1同新Q3 我會揀新Q3

第一因該純粹鍾意波子
第二係因為新Q3個內裝正過X1

唔貪波子章既話. 呢個budget買Q5啦
同Macan一樣, 但係平十幾個

波子買齋不如唔好買

波子option 貴過車

Macan 同 X3唔係同Q5同級咩，X1得個樣，又細架又矮又窄

應該係x3 vs macan
X1 vs q3

x3 因爲平好多，同波子option真係貴過架車。
如果你真係有budget，梗係買Macan，唔使最勁嗰，macanS就得，個引擎都好好J

q3 個電子錶版。。。，q3因爲x1好似仲未大改，同個外型真係靚過x1， 嗰盞後尾燈。。。

總括來講，X3係同級最好(唔計波子嘅話)
不過對我來講，q3就唔係同級最好，對手xc40，Tiguan 都唔錯

Macan啲option多到嚇撚死你, 60幾萬一定埋唔到單

淨車都60到尾，冇可能唔加option, 最少都要75以上先埋到單